係維園嘅，0809默哀完嘅可以走了

屋企要人啊

散水了

.

要講去現場講啦

哦

係現場講緊了